［813機場］發現左兄弟爬山既弱點

兄弟爬山既弱點似乎係玩鬼，尊重大家做法既背後就係點都要攬，到最後比人帶風向。

不割蓆不篤灰 不分化 係對同路人既態度。

但打記者，甚至連醫護都打個d係咪同路人呢？

去到今時今日兩個月，除左警察同黑社會有無一個黑衫打過記者同醫護？

到底不割蓆不篤灰不分化既前提是咪應該判別佢係咪同路人？ 定要無限量信任？

另一方面，我亦絕對明白一玩捉鬼就會分化。但如果對家出呢招，大家要點樣應對呢？

真心講，我寫呢段野既同時都好想知答案，唔識評論，只能請教。

推

呢條片都有講啦

應該點應對

冇大台既缺點就係咁
解決方法係快傾好一個剛領 大家跟住呢個剛領做
不割不分

我都唔知 但核彈都唔割呢樣野
其實有邏輯謬誤
合理化左啲鬼做嘅行為...

今日成件事錯撚哂
個個唔撚冷靜
我當有鬼搞事特登衝啦
有乜撚理由咁撚大班都唔撚用腦諗下去機場既原因係咩?和理飛呀屌你老味
咁撚夜搞咁大件事係咪想手足全部陪你一齊收皮呀
成撚日話人捉鬼要唔割蓆
呢個係偽命題黎架咋
你班撚樣識用腦諗下咩岩咩唔岩既就唔撚使咁講啦

呢樣野我自己咁睇，圍住公安呢d 野咁新鮮其實個個唔知點做，好係睇熱鬧，邊睇邊留意事態發展。

我發覺有d人係知唔對路，所以出來搞人鏈。

但 驚差佬扮鬼呢個大前提下，有人發癲係未必有人敢制止，因為驚比人指係鬼，打到仆街。

大家唔係唔知唔對路，係個個驚出來比人話係鬼。

唉 見到而家咁
真係唔知做咩